情人節祝願香港所有警察帶綠帽

大把，我有個中學fd同個黑警結婚
但因為d垃圾pc仔搵$小

之後去左富都坐台，而家仲比個阿伯包緊。

老健表示認同

老冇認同

皮已正

老堅認同

老騷認同

23k都少？

駁唔到

成晚同個警犬人妻flirt緊
諗緊出唔出去屌佢好

佢老公當緊值

但你冇女

記住唔好戴套